1871 教車股向中

《新股情報》向中國際(01871)孖展截止 超購逾179倍

《新股情報》魯大師(03601)孖展截止 超購123倍

有新股冇窮人

睇到佢個網你就驚

都唔明點解咁多人抽呢隻

喪鐘國際

嘩屌搞乜7

新上市行業
不過基本面唔睇好
大陸學車唔係計鐘 係計package包考到為止
競爭又大

大陸學車要考試架咩？比封利是咪合格囉！

買個証返黎又得

癲
點解可以完全無野睇

老千股

抽了大注

我以為係我ad blocker問題
原來真係無野睇

咁都上得市
痴撚線

最大問題係佢股東折讓九成拎到股份
仲要無禁售期
擺明趁高大大力沽啦

師兄 你新股往績好掂喎

今朝見超額唔夠10倍，一個下晝多百幾倍，癲架
利申：有孖

最賤是無講有無禁售期,似無

鬥傻遊戲, 音樂椅隨時停

冇所謂喇，反正掛牌第一日鬥快沽

又china oriented 又international

終於有D似樣股票
香港地來來去去玩大藍好Q悶
玩大藍點會發大財

呢隻睇你地表現

雖然係駕駛學院
但啲人傳間野資產值錢

d 車值錢？

地

博炒消息姐 睇過招股 一般到不能一般 唯一優勢係教揸重型車學費貴d 個人覺得都容易被取代

不過我都會抽一手 博炒

On9, 1872 $5個陣你唔講

拿，1846，上市前投資者(1年前)成本是1.8，當然1846有禁售，以前咁大折讓ipo表現未必大好，但近日玩法轉，垃圾照升！

既然估不到佢幾時沽大貨，玩啦，最多嘔返少少出來！

唔係一開就404仲想點

師兄, 想請教下係未截止前 係邊到睇超左幾多倍?

睇新聞啦

明白,人海戰術補飛

新聞可以搵到,另外如果你有富途既,
佢IPO度有SHOW,但唔UPDATE既,都係估值唔值得入
好似呢隻咁,截左先比你睇到爆上去,你想追其實都追唔到

現金抽下睇下有無運啦

Ready

隻隻升100%

呢個真

75手先穩獲1手
1手中籤得1.6%

之前都有留俾散仔

今次一定核爆

咁派法實爆升
但係首先要有貨

之前毛記1手派0.8% 之後升9倍

咁派迫人用孖展

十級難抽,投降

1.x%
好耐未見過

火箭已經準備 各位攬好安全帶

3係基本，4-5有可能，快餐已3倍

隻3快餐都3倍,真係癲癲地

火箭都冇用啦，中簽得1％

火箭係得幾個位坐 抽16中0 唉

Me too 中0
此po可沈

中4手，
有$2 我收貨

暗盤囉

2蚊我同你收啦

屌，即是昨天0.85沽快餐果Ｄ

75穩中1 4手要抽幾多手

中52000，希望大賺

fat fat

呢隻真係想$2入去玩吓音樂椅

最驚2蚊 都未必入到

無100%完全唔會諗放

毛記都10蚊啦

好似抽60-100手
有3個帳

想請教點解咁大膽入B組? 佢次日孖展都係2倍咁大把. 真係無膽孖咁多.

無咩力喎

無力嘅

無力,玩完

入得過 等佢一陣反彈有肉食

開市有沽壓見佢無力 轉頭反彈

明天仲有佢地可以掟貨,危

玩完

唔掂喎

說個笑話 超額400倍

輸了

差過隻快餐就真係接受唔到

好彩無$2入

用一通抽6手一手都冇dllm
蝕咗10蚊

唔知wai兄走左未

我都係咁諗

牛牛發力

2蚊樓下我覺得可以喎
點解咁快睇差

股東9成折讓無禁售期

聽日只睇不買

有無人有貨

1853好過依隻好多喎，聽日有機會炒起，入左小小

2.6

2蚊入咗

入住幾手玩玩

等定走

想請教下 暗升個價點先會升？

等明天

暗買明走驚唔驚
我同你一樣

一路陰d陰d咁跌

信心上2.6平手走人

都無得驚,你都已經入左了,
而家個價睇來都係2蚊前走來走去
都唔會點大升跌,所以都係睇聽日

1573完到呢隻 就快搞唔掂

轉1853

2.6 都好慘吓, 妖才高位都只係2.35

排1.4入幾手先

你2.6入咗幾多？

十手

你呢個價走又低左D

Rip

去左春城

唉，1.6走了52000，人Ｂ我Ｂ，執少咁多

點解牛牛暗盤仲有1.85 耀才輝立全部都係得1.45

牛牛D大陸人傻架
輝立一定最準,聽日開都係差唔多

都執萬幾呀

因為輝才多散戶,想走貨既人多

係牛牛多痴線佬

1.4入咗少少

其實以呢隻咁分法,其實唔算執得多,孖展都幾千蚊息

$2000息啫, 其實都OK.

係，唉我4手都無走
仲加左手1.6， 等聽日算
呢隻同1853 應該打和無得賺

係咪得牛牛個價先咁高
多數都回？

聽日等破發 有得走好走

明日開市仲有大折讓股東餓狗搶放。牛牛班強國游資是時候受下教訓

賭，我都怕ipo前投資者，成本0.3x

反而隻1853公用股聽日有機炒起，吉林個邊壟斷行業+盈利保持增長。

暗盤高開低走，但係見買盤都大手大手咁買，反而出貨就一兩手咁賣

大股東不問價沽，散戶又要比人做點心

1853 炒得起？？

繼續留意

向中個網頁好流，小心一開即停牌

點樣2.2貨，幾時買

咁都幾做有賺過呀 唔洗唔開心，strong hold等今日直插

登輝申30手中1手

好似得富途先有咁高暗盤價

一開好放啦，唔係直插冇仇報

莊家折讓九成仲要無禁售期，你2.2去接貨

2.2仲接睇上面講莊家0.3成本。反而隔離隻1853先有機會炒起

競假好睇

0.76有一堆成交，個堆搞咩

[member]咩價[/member］

ipo 價

-7%

1.35投左降

我都走左了,呢隻咁鬼樣

隔離隻春城都重好D

2蚊巴打如何部署後市

me too

1.46入左兩手
驚到1.42走左 輸好多

8000 x 0.04, 點樣輸好多

買咩都輸
加埋手續費都5舊水

大把人輸幾皮

準

輸5舊都驚好難買股票wo

中手遊會唔會都係咁
一手中簽咁但都搞成咁

大戶唔炒高佢你就無佢乎

一手蝕極有普ge

唔好呀 我起碼有15手

咁快估到有幾多

B 組預0.7 % 以上

大戶

記得佢孖左十三球

13 球， 大戶

休息下,財不入急門。富途新股只能賣不能買

如果亞盛都仆直
中手游平手走輸再$4000息我都心滿意足
不過亞盛我係有信心好多o既

上面$2.6入1871個位師兄希望佢買咗好少啦

1.03@20000玩下

基本面廢
遲早穿1蚊

其實點解咁嘅股都上到市兩間教車學校。。

即穿

希望中手遊仆直
阿豬阿狗都抽呢隻 打手多撚到
仆直之後ipo少d人抽

我都睇好阿盛

玩撚猿

連個網頁內容都吉既，都唔知係咪空殻公司嚟？

屌 岩岩開佢個網睇 真係吉架wor 好彩走得快

咁都上到市

聯交所真係on9咁都比佢上

12手乜春都無

好快變仙股
打手唔見曬
人既理性回來了
質疑點解上到市

我覺得好快停牌就真，派連登仔上去河南省睇下係咪有呢間駕駛學校先喇！

人既理性

如果今日大升,就無人會理佢本身係點

佢個官網d內容好豐富

網頁點會相都冇張，冇圖你話你開妓院都得喇

連字都冇
得個框架

炒晒車啦

聯絡我們都吉既，屌！想上去幫襯佢學車地址電話都冇既

手痕响呢隻股上面輸咗一千蚊我覺得自己是弱智

嘩 原來咁多人玩佢

震倉定真沽呢 收市便知曉

人既理性會隨住升幅減退
又會隨住跌幅上升

少人抽炒唔起都係死

又穿1蚊

呢一穿可能返唔到上去

呢隻野真係伏到

支那股

玩美股仲好

上面位巴打孖左展 賺左未

0.96入 1.05果陣set1蚊止蝕位 好彩走到

送中國際

快餐同佢都係好撚嘢

快餐開市都升過3倍,你要走,開市頭一個鐘走都有賺
呢隻開市就一直係度跌啦

保賤人好有人性, 知道隻嘢咁伏, 所以一手中簽率係1.6%, 唔想害傻散

$0.88